[絲打入] 男朋友d兄弟偷食 反而佢老婆嬲左我

琴日同男朋友鬧交，佢咪約佢d所謂兄弟出黎飲酒
事後比我發現左原來成班有仔又有女，仲比我知左佢地猜枚輸左要錫面錫咀，錫過晒全部男仔(個隻臭雞自己認左錫過班臭男人)
之後真係好嬲，係度諗如果我唔講比d女仔知，係我有份呃佢地，雖然佢地有晒家庭，結婚生左仔，但班仔為自己做過嘅事負責好正常，怪得邊個
然後我話晒比佢地老婆知，屌佢老未，班死佬話我講大話，話自己冇做過，然後佢老婆真係覺得我係想拆散佢家庭，屌尻我

唔知你有冇上連登，你真係好撚蠢呀，我折散你家庭為乜撚野呀，搶你老公呀？用下腦啦屌扺你有今日

1

關你臭閪咩事 咁撚多爹

做過咩自己負責啦

所以你負責比人屌囉

有錯咩

唔係個個都鍾意面對現實
你逼人面對又何必呢

洗唔洗爆響口呀 你條仔上次叫雞 我都無督佢背脊啦

屌我都係唔想條女比人呃姐

錫臉姐又唔係上床
唔算真係偷食

人地神早知 洗撚你提啲傷心事 係傷口入面放鹽

我照直同佢講話錫過

乜真係咁咩 如果發現左自己朋友幫手呃自己 扮唔知咁 會仲sad

你好自為之啦臭男人

佢老婆真係好蠢 乜都唔知

係男朋友錫臉都會嬲＋以後唔俾同班豬朋狗友出去
男朋友同條女無感情瓜葛都會原諒佢 因為真係唔算係偷食
老公就算數啦 只要無上床無精神出軌 就ok

算啦唔好理咁多啦

等食花生仲好

佢定你蠢都未搞清楚
女人唔洗乜都問到督有時扮蠢係件好事

勁

你咪有佢仆街睇佢遲啲點衰囉
記得到時唔好同情佢 仲一定要踩多兩腳

正確做法

關你撚事咩臭閪
你一定下下管撚住晒個種八婆黎
你老公出去玩都係想釋放下壓力
唔係點對住你呀
你估個個無感覺任你日日鬧架？
用下你個閪腦啦

睇得好開

佢係扮蠢嘅就唔會知道左件事發我癲啦

人地想仆街係人地事
又唔係你姊妹
你何必叉隻腳入去

啱呀 到時真係幫佢唔到

下下管住晒
下下跟住去
做乜又要報到
使幾錢又要你管
自己又唔做好 又要求人地要咁咁咁
出街又要對住你嘻嘻哈哈
陪你行街買野
又唔撚見你陪下我做運動打下機
連搵咩朋友都要你管

你老公唔柒要你都好正常啦

唔撚敢面對呀

做咩呀 你條女日日鬧你呀
但你

你無做錯
班人點怪都唔應該怪你
班女人係面對唔到現實，否定現實，所以最後決定犧牲你

呢件事我做過，下場慘過你

關你撚事？ 咁樣做你有咩得益

我同我男朋友關係好好 有心

祝你第二時條女偷食，都無朋友話你知

咪臭係 真實得一個 唔係你講大話就我講架啦

真相*

到時你條女比帽你帶 唔好怨知情個d呀 佢地話你知冇得益架

對住咁既女人食都食唔落你唔偷呀

樓主，嗰次經驗教識我，唔係個個人都配有真相同真性情嘅朋友

樓上班垃圾就唔配，佢哋咁嘅款，都係會呃人嗰種人，連現實都面對唔到。正一廢物

樓主，我撐你，等睇你班所謂朋友hihi

信我 男人同啲臭閪好大分別

男錫男有乜問題

佢地一早就知佢地老公偷食

姐係男人錫其他女係正常
女人錫其他男人就係臭雞

支持樓主

做咩啫你

女人，累人

如果我知左原來成班人夾埋一齊呃我會仲傷心囉
但原來有人係寧願咩都唔理 所謂去維持佢家庭穩定

邊個累邊個呀宜家 佢仲要同其他人講我話我拆散佢頭家
屌 有咩咁大不了姐 垃圾自己睇唔實佢老公 怪得邊個

個條女仲要好撚大波 即刻嬲多兩錢肉緊

意思係就算有個唔熟既朋友同我講我疑似見到你條女拖住條仔 我唔一定信 但一定唔會屌佢
女人？果啲濕鳩龜蜜都會因啲小事而反大面
更何況係同人講你老公偷食？
男男友誼同女女友誼差幾遠 你班女心撚照
屌你傻鳩唔係因為你做好人 講真話
而係你自己定位身分都唔撚知就衝出黎柒
人都唔識做點做好人阿？
翻去含柒啦

屌柒你囉做咩

心知肚明係真嘅咪嬲左你囉
佢仲覺得你落佢面tim呀

我都覺 起碼男男友誼唔會玩心計
而女女真係好多耍手段

全個post都冇講過我對我條仔差又唔比佢同佢朋友出街
你係咪現實比條女蛤到上心口 要上黎發洩下呀
反屋企幫你條女奶閪啦

你再成熟D就知有咩嘢可以講有咩嘢唔可以講，
唔係下下玩踢爆就係做得啱

我唔知你會唔會繼續同你男友一齊，
先唔講係唔係落班男仔另一半面，
你有考慮過你男友立場就唔會做到咁

就算佢地另一半係信自己老公有做過，
佢地都唔會感激你，
淨係覺得你係無腦八婆

你要嘈咪同自己男友嘈，
搞埋男友兄弟，
我係你男友，even係我做錯我都大大聲屌你冇腦再飛左你

你擺明想搞事啦

死八婆

我已經偷偷話比佢知
比人一路呃住仲冇面啦

睇撚下你
淨係接受同你一樣既意見
屌柒你你就掩埋隻耳唔聽
抵你有今日
訓底俾人屌啦臭閪

佢根本唔會聽
一味覺得自己岩

我唔覺得我有錯囉講事實 哇大佬 佢地做之前有冇諗過後果 之後黎屌尻我做咩講比人知 你仲教我唔好玩踢爆 哩件事我有份受害 點樣落班女面 你地調返轉見到d兄弟被帽 你咪撚出聲呀 你有腦呀嘛

你咁撚多事托7呀

抵你比人屌啦 你隻多咀狗

屌你老母 你睇下自己講緊乜撚野先啦
你都唔係討論 係度搞事 完全唔係討論緊個件事
你走啦

屌你老未 你第時實比人帽呀 點知原來成村人都知
得你一個on99做傻閪

臭西

完全同意
班女人可能一早知，就算唔知，
都唔係靠樓主把口講出嚟。

就算我喺街見到好朋友個老公偷食，
我都未必會同好朋友講，更何況嗰啲係男朋友啲兄弟嘅老婆？

做得臭閪耐唔識做人 屌你老母關你撚事咩

屌你老母 而家係話你人都唔撚識做阿
你條傻閪亦唔好用男女去比
因為冇撚得比阿 垃圾
剩係識用自己果面去睇 唔覺有錯囉
垃圾港女

女人嘛，你同佢地又唔係熟，佢地實諗你有乜居心，都好正路啫

其實你宜家踢爆又係尷
第一，你男朋友難做
第二，你踢爆左佢地錫面，咁可以點，因為錫面離婚？唔俾老公岀街？屌佢獲金？個理由好似唔夠班老婆去開拖，而且如果佢老公有偷食，分分鐘打草驚蛇，等佢地收得仲埋

傻閪

咁你話點樣可以偷偷地又間接比佢地知呢
扮唔知 我真係做唔到

男人老狗
好心你唔好咁小器啦

樓主根本唔係想聽意見，剩係想尋求認同，
點知話佢嘅多過幫佢，人地講嘅野又唔聽，
一味剩係識祝人地第時比人帽，除咗呢樣仲有無第二樣？

冇諗過要佢開拖，只係諗住自己知左d野話比佢知

同埋我只係同左佢一個講 冇講晒

其實我覺得你做得無錯
但你無證據又唔係熟 人地唔信你好正常

講真 你諗法冇錯 班女人應該要知
但做錯方法
你咁樣只會令你男朋友啲兄弟憎你
你要做嘅應該係暗示佢地發生緊咩事
或有意無意咁下次識穿佢地
女人要食腦

成個post都屌緊你多事
我就屌你根本唔聽人講
你唔聽人講要尋求認同既
啦傻閪

認真，我後生多幾年都會好似你咁，好衝動咁講出嚟，
但人大咗，會發覺好多野，尤其是唔關自己事嘅，
真係唔好理咁多。
一家唔知一家事，可能佢地一早知，唔想頭家散而唔踢爆個老公。你個身份根本是外人，就當班女人本身唔知，你咁樣一講佢地會覺得無面，加上你只係老公兄弟嘅女朋友，班女人一定會聽自己老公講，所以蝕底嗰個永遠都係你自己。

開唔到拖，咁佢知黎做乜？
幫佢整條刺係心？
你話佢地上埋房就話啫

其實問題係你大義凜然，覺得自己做得啱。
你無諗過對方知道左又可以點

我只係想講
有時有人開post問大家應唔應該講比自己兄弟知係街撞到條女拖住第二個 正評講 負評唔講 正評多到400幾
個個又話梗係要啦乜乜乜 又話咁樣同幫兇有咩分別
宜家個個屌我多事 唔識做人

我要暗示比佢地知 實質可以點呀？

屌你老母臭閪 你係盲係傻阿？
你自己都講左男女唔撚同啦
你戇鳩夠未阿垃圾

人地家事關你撚事咩，對個女人嚟講，你只係老公兄弟條女，又唔係親，你梗係多事啦。知道完又開唔到拖，你講嚟托呀？剩係識話自己唔想做所謂幫兇，你究竟有無諗過人地感受？你又有無顧及下你條仔嘅面子？

咁多人屌你唔識做人，都唔反省下，仲咒人比人帽

其實你上得黎就預左啦
第一日知連登男權主義？

算喇 講左對得住天地呀 人地接唔接受都唔緊要既

得喇 以後有咩唔會再講
等睇佢仆街

樓主唔識做人同男權主義有咩關係？

認同呀 反正點做都會有一方受傷
都係因為班男人

你依啲做過人第三者梗係唔撚會講啦
屌你老母希望你條仔係咁屌其他女俾帽你戴 垃撚圾

拎個閪出來當八達通嘟啦八婆

唔好乜都高連登男權啦垃圾新會然
你自己碌上去望下 屌佢屌得大力既全部都有文有理
有根有據 而唔係一句呢度係乜登就叫人收皮

樓主我支持你
睇怕上面個班都係偷食開嘅男人
你講左真相已經夠 你做左你朋友嘅責任
如果你男友唔buy你 即飛
話撚知你有小朋友定乜 你做左嘅野自己承擔番啦7頭 屌人告密錯唔諗下邊個出軌先會比人有位入
上面班男權撚永世帶帽啦

不過我自己心態係
如果係自己好朋友 一定會講
如果條仔同條女我都唔熟
我真係會話知佢死 好冷血
管好自己男朋友仲好啦

自己推自己都推到咁多板？

你癲夠未呀，成日喺其他人啲post鬧我，
我件事過咗好耐啦，你要鬧咪摷返我個post出嚟鬧囉，去到邊都見到你鬧我，唔知以為我搶咗你條仔。
呢個post大把人叫樓主唔好講啦，唔通個個都做過第三者喇喎？根本呢件事同有無做過第三者無關囉，
你係要摷返出嚟拉埋兩件事嚟講，借啲意搵野鬧我，顯得你個人好唔成熟好幼稚囉！

關你咩事姐

成件事好白癡
關你撚事咁多口做咩

所有人都有資格 係你依種垃圾最無資格講 勁撚唔知醜學人開你問我答
收皮啦免費雞

睇怕？追下文先啦不如
而家係一個臭閪督灰比另一個女人屌翻轉頭阿
樓豬同人地個關係連朋友都稱唔上
老公啲兄弟條女？哂鳩氣啦
你地啲女人除左識唔撚聽人講同屈鳩人男權撚仲識乜？
而家係你地啲臭閪接受唔到人講真話阿
樓豬 佢果個阿嫂 同你都係一閪樣阿
垃撚圾

篤佢有咩問題 事實上佢真係有做過喎又唔係屈佢
將心比己 如果有一日你另一半出軌 你會希望所有知情嘅人暪住你?

無屈你地wo
女人帶帽=關你撚事
男人帶帽=爆佢大獲，po佢裸照
請問男人係咪優越d啊男權狗？

個女人接受唔到關我撚事
我係當事人我一定多謝樓主都唔切

男人偷食天經地義
男權撚萬歲

你條女係雞我唔話你知囉

閒事莫理
係你自己多事 要做金手指

上#59睇我屌樓豬啲乜

依個最均真

上#59睇我屌樓豬啲咩啦臭閪
扮盲

巴打

樓主岀發點無錯嘅 偷食係錯就係錯㗎啦
佢地都只係唔想面對現實又或者覺得你多事啫
咪尤得佢地仆街囉
頂帽笠到落腳都真係唔知邊個比人笑到黃

唔知樓上嗰堆點分偷食 戴綠帽呢條界
不過換轉係自己 都唔會想自己伴侶同啲人攬攬錫錫啦

咁你都唔會知嗰兩公婆點界定偷食啦

樓主同男友兄弟個老婆連朋友都唔係呀，佢講完俾人屌返轉頭有咩咁出奇，正常都信自己個老公唔信外人啦下嘛 講真，如果我係嗰個老婆，聽完都唔知要俾咩反應啦

咁由一個唔熟嘅人話比自己知個老公偷食 真係未必知比咩反應嘅

可能會覺得樓主多事咗嘅
但樓主講緊事實嘅話 班人有哂老婆仔女 都去偷食 咁睇唔過眼啫 始終有哂家庭咯
不過見到有啲人仲合理化埋偷食件事 我覺得有啲不可理喻啫

另外 樓主咪就當係上咗堂 有啲嘢唔好揭太穿 要死尤得佢地囉

如果係前幾年，我會叫樓主聽多啲1872遊花園，但個節目摺左… 你講為自己行為負責我好同意，但方法我就好難認同。好多野就算係啱但係直刺刺咁講出黎，都會令人好難落台。最後拍拖既兩人和解返，唯一令大家好下台既方法就係屌尻你。

雖然唔知點解上面變左男權討論，但係件事男女互換，綠帽一方都唔會多謝你。